新手ANDROID降級一問

近排買左華為MATE9 佢ANDROID系統預裝左7.0
但我發現有D APP唔支援7.0 想降番級
上網睇教學DOWNGRADE好似要搵番相對手機型號既DOWNGRADE檔?
定係所有手機型號都係一樣?

mate 9 最舊版本已經係android 7.0
冇得降

你放棄果d唔support 7.0既app啦

用支那機抵撚死

咩apps會用唔到，我都想試下